英國有議員報稱收中國威脅信 中方指妖言惑眾促道歉

中方回應英國有議員報稱，收到來自中國的威脅信，指該名議員的說法沒有證據，造謠生事，對此表示強烈不滿和堅決反對，要求道歉。

Push

支共: 屌你老母 我要殺你全家
議員: 你竟然屌我老母
支共: 我幾時有屌你老母 即刻同我道歉 屌你老母 @&$+#.....
議員:

證據請睇外交部發言

做完又唔敢認
同689恐嚇英國議員一樣

郵票黎自中國香港喎

立陶宛: 人鏈活動, 香港加油
領事館: 打死佢地! 中國加油! 你係咪中國人?你係咪中國人?你係咪中國人?
立陶宛: 你做咩係我國家打人?
領事館: 我無做過, 堅決反對立陶宛煽動暴力
立陶宛: